有冇見過咁靚仔嘅監躉

我的名字是何志武，坐牢的編號是二二三。

每天你都會和很多人擦肩而過，那個人可能變成你的朋友，或者是知己。

一般人的初戀是在十幾歲，而我呢，可能比較晚熟吧，或者是要求比較高吧。

它就好象是一家店，我不知能停留多久，當然，越久越好。

我不該隨便打開別人的店，說來就來，就不來就不來。因為每一家店
，都是有感情的。

可是，這一分鐘，我覺得好暖。

我聽人講過，任何東西都會過期的。我不知她和JOHNNY的感情什麼時候過期，不過我想，應該很快吧。

我一直以為她和JOHNNY的感情會很快過期，可是誰知道，最快過期的，竟然是我。

我不該隨便打開別人的店，說來就來，就不來就不來。因為每一家店
，都是有感情的。

所以每打開別人的店，即使不合適自己，我還是會禮貌地向店東打個招呼，參觀一下門面，還會借一下廁所，最後便優雅地揚長而去

有些店東從此和我成了朋友，有些卻討厭我至極⋯⋯但更多的是把我從記憶中抹掉。

不過共同的是，我都在她們店內渡過了美好的時光，也留下了不能磨滅的記號。

牠的名字是劉馬車, 外號天水圍墮天地獸
每天你都會睇到好多新聞消息, 那個人可能是非禮犯, 或者是強姦犯

咁有冇見過咁靚仔嘅殺手

190?

Leon後生係幾正

冇啊！吾武得180炸

ching 咁有文采 可以去講故台

我不該隨便打開別人的衣服，說姦就姦，說不屌就不屌。因為每一個強姦犯，都是鹹濕的。

唉

如果有佢3成咁靚仔就爽

似志偉都唔錯

請尊重